我想問進攻球隊阿特蘭大星期四三中堅點打鈀

香港首席高級足球分析師曾經講過 三中堅不能主攻 但作為進攻球隊 點算好

明買明賣踢傷neymar

兩中堅上左去，兩防中就幫手補位，啲人車輪轉走位，隊波好生。但體能要求好過

如果對面老鼠拉龜呢？

但係佢靈感男神上身喎

當佢901企晒啲人係後場，只要你跑，佢一樣都要跟住mark.你，總會制做到空間。
同埋，psg 泊巴士嘅機會好細，正路呢兩隊多數鬥攻。
呢場會好好睇

但係有機會亞特蘭大全部靈感男神上身 咁咪可以進攻

係係係

不過Atlanta 始終冇個支點識背住龍門攞波

有靈感男神上身咪得lo

突破足球理論咪得

樓上有人認真咗 佢應該冇睇過香港首席高級足球分析師嘅片

haha 3中堅主攻陷阱仲可能有死守陷阱 實輸

唔緊要有超級連結人反擊amc

邊假對攻 邊來回高速球就得

隻翼要拉邊,底線地波傳中必入球,所以要不停喺角球旗度傳地波

超速來回球會唔會收牛肉乾

條友人如其名

😂